專家話打第2針武肺疫苗反應會比第1針更強烈

藍屍、五毛、三萬、廢老, 港共需要你繼續支持
花生斷市

讓比愛國人士打先
佢哋值得擁有

不良反應？

美國人 以色列 英國人 都係五毛